그럼 담주 아부지 생신은 각자 음식 만들어와서 하는걸로. 오늘 회의 끝.  이왕 모인김에 할 얘기 좀 하자. 딴건 아니고, 앞으로 우리 형제들 자주 좀 보고 살자.
맞어. 살기 바쁘니 형제라도 잘 안모여지는게 사실이야. 멀리 떨어져 사는것도 아닌데 명절이나 무슨 날이나 돼야 겨우 얼굴 보고.
형제라도 자주 안보면 멀어지는거 같애.
눈에서 멀어지면 마음도 멀어진대요.
인생의 명언입니다.
정기적으로 한달에 한번정도 모이면 어때?
곗돈 걷자 오빠. 돈을 걷어야 모이게 돼있어.
맞아요. 빠지는 사람은 벌금도 내구요.
뭐든 집안행사 있으면 삼형제 똑같이 삼분의 일씩 내고.
장남이 좀더 내야지.
장남이 별거야? 맨날 장남장남. 물려받은거 개코도 없으면서.
이제 나도 형편 폈어. 우리도 안팎으로 전문직이잖아.
좋아졌어도 아직 빚갚을려면 멀었네요. 큰소리는. 괜히 부잔줄 알잖아.
우리집이 젤 괜찮아요. 저라도 죽는 소리 안칠게요.
하여간 돈문제라면 눈에 쌍불들을 켜요. 우리집이나 너네집이나. 김현찰, 그렇게 돈벌어서 뭐할거냐?
세계 여행.
짠돌이가 무슨 세계 여행씩이나.
혼수아빠 인생관 바꼈어요. 돈벌어서 무조건 재미나게 살거래요.
형 소망이 뭔데?
나도 일단 너처럼 세계 여행하는거지만, 우선은 이사람 쌍둥이 잘 낳는거. 요샌 잠도 안온다.
걱정마 오빠. 순풍 순풍 낳을게. 
그럼 김이상의 이상은 뭐냐?
얘네야 당연히 애기겠지.
느긋하게 기다려. 그럼 좋은 소식 있을거야.
아, 
왜?
배가..
형님, 배가 이상해요? 애기 낳을려나 봐요.
벌써? 아직 안됐잖아. 이제 팔개월짼데.
성질 급한 놈들인가보네.
나 어떡해. 오빠, 동서. 서방님.
 어떻게 좀 참아봐라. 지금 어쩌라고?
애기 나오는걸 어떻게 참아요? 얼른 병원으로요. 얼른요.
